邊位出手以假亂真

Facebook見到有人留言擺出黎，點知睇睇下先發現唔對路，仲有一堆長輩圖可以用

推

推 大家一齊將長輩圖sd出去